差佬請入來

雖然你哋全部都好撚仆街，但我知道暴打同羞辱示威者嘅主要係速龍／雜差／反黑
我唔係叫你辭職，唔係叫你啪鳩佢地！
我係要你供出更多內部資料（包括起佢地底），班速龍蒙撚晒面有恃無恐，佢哋就算殺咗人都入撚晒你地數，公平咩？
如果你唔想生活於惶恐之中，請盡早出手，831太子單野，我地一定追究到底。
你將會繼續被辱罵，朋友會離你而去，你將會精神崩潰，最後吞槍自殺。
幾百萬香港人，必定永遠站在抗爭者一方
能否回到叫雞飲酒享樂嘅日子，就睇你哋造化

[FC撚入黎]新屋嶺，義士骨折入廠。FC哂，然後？

你地一定知發生乜野事
有機會就講
襯未被中共殺人滅口前

殺人政權 冇人可以倖免
唔講出真相就係幫兇

我信因果的
有朝一日一定要還